係咪唔上莊會後悔

有冇人分享吓

上咗莊後悔就聽得多

上莊先後悔

睇下咩心態
你話學野果d就呃9你既
我就為左加hall分（ust) 同識下人

最後支莊都係小圈子左 都係同2，3個熟

反而住hall識到roommate先係一世
而家最fd都係一齊住左三年既roommate

其實上莊既意義同作用係咩? 有冇人講下
感覺好浪費時間精力

圍爐打飛機

比你由頭黎多次 你仲會唔會上

我上莊前有問過其他同學經驗 佢哋話人夾人 有啲真係好合拍 好開心 有啲上左莊但之後散左 我自己上莊 好好彩識到幾好嘅莊員 不過真正熟得幾個人 一隻手數得哂 其他落左莊變左hi bye friend 但grad 左之後 仲同幾個莊員好fd 都幾開心嘅

上莊學到咁多野
點解唔上?

Minutes

毒撚先會

可能會後悔上莊做左白痴仔

佢真毒L
伸利 大毒撚

5件事最戇鳩就係上莊
淨係聽過BBA/LLB要靠上莊R關係

為咗識朋友而返工

困身到死 上莊有得加hall分

有冇人靠上莊溝女

上莊一開始係為識人 點知真係friend到嘅都係得兩三個度 so9sad

今年勁多人為咗識人去上莊
可能因為冇晒ocamp 嗰啲活動
搞到勁多人上莊

會 冧莊就不了

Ocamp前識到既fm
不過做搞手忙到仆街
都係ocamp完左先開始熟 溝到ex

咁岩支莊我係唯一一個non ju
Ex又係non ju 多左機會接觸佢地
唔知咁算唔算靠上莊呢

我自己就上dept 莊 所以一半係玩 一半係搞event
都有野學到下既 一班人成功搞個（無錢收）既event都係種經驗